(獵人)幻影旅團第十個人到底係邊個?

西索殺左兩件之後話剩番十個
原本13個
死左俠客,神之左手,用槍條女,胡步勁
西索假嘅退左團
再有柯特加入
都係得9條友
咁第10條友係邊個

1 團長
2針線女
3吸塵機女
4手槍女
5鬼太郎
6天線佬
7大隻佬
8轉手佬
9雨遮佬
10機關槍佬
11木乃伊
12希索加

13基路亞細佬
14刀佬

用紙碎果個？唔係細妹咩

全部都兄弟嚟

扶他

重新畫過幻影軍團有無得諗?

信長呢

邊道黎

火影

sor
唔識呢啲垃圾作品

沒有本體

屌

咩

點解唔直接寫“沒有本體” 橫掂都寫咗咁多暗號

畫多幾集

邊到有講 我一直都以為係細妹

想知 排球佬勁啲 定 希索加勁啲

驚比培恩知佢知

臨死都記得邊頁邊隻字 有無咁撚勁呀

我覺得排球佬

希索加先真

基路哥自己就叫細妹
佢阿哥就叫細佬

培恩係正佢面前睇佢寫暗號，培恩擺明知來也知佢秘密